成班傻仔係度嘈架

八嘎(百家)爭鳴

=_=